香港人幾時先肯承認場運動已經輸撚左？？？

輸撚左啦已經
你睇搞左9個月而家換到D咩？
7000個手足比人拉左又特赫唔到
一個黑警都冇被清算
而家我地日日就係咁比人清算
你班撚屌黃屍盲毛就淨係識得係連登講話要3萬thx黑警死全家又話要煲底下相見
算吧啦
輸撚左啦已經
仲係到發夢

樓主ho ball

換左同泛民大團結

樓主講得好

這是一架戰鬥機

咪話左要贏功能組別囉 輸咩姐 拉

要排口罩，不了

拉

輸都好，但係都唔可以放棄！
冇一場抗爭係幾年就成功，何況今次係一年唔夠
香港人根本仲係抗爭bb班

今次唔可以再好似傘後咁少少嘢就頹
We will be back呢句雖然膠，但係我哋一定要keep住信念再返嚟！

等緊人權法制裁，最快5月

咩野輸左
香港人FB贏左黑警fab page 30萬like
網上贏， 唔係贏呀？

咩先叫贏？
又開假命題癈post

都以前嘅事啦

我承認

五大訴求而家有冇？

輸咩撚呀又？

迫到佢肯撤回

過左立法會先講野啦

thx

ok
用7000個人迫佢撒回
今鋪真係5:0

認真 我都係咁諗 係啲連登傻鳩先會話黑警驚 林鄭驚 689 驚 一哥驚 完全唔諗下邊個被人告緊 邊個死左 邊個消失左 平行時空既連登真係恐怖

廢post，大家由佢沉底唔好覆